為721，831，陳彥霖同學等案件各自成立調查及關注組

如果要你數，一路以黎有幾多野你唔記得左？
612,721,831
緊急法面具法
百幾個冇可疑自殺案
家人被消失案
屯門大型可疑氣體
等等等等
你有幾多野唔記得左？又有幾多野冇人keep track住？
政府無能，佢哋做唔到既野就我做。

我會為每一件，每一位可疑死亡事件成立追查小組，確保每一件，係每一件事，政府都要作出正面回應。你哋殺左人，唔可以就咁算。
我哋好善忘，但我唔會忘記你點樣殘害我哋香港人。
各大平台組織中，有意見歡迎留低。

最後：本人絕不自殺。全家黃到發光。唔出聲就係比人控制左。

推

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

===========================
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

辛苦您啦
每人做啲

不能麻木

Push

變化版「開遮，湧過去」
「唔好退，湧過去」
「香港人，湧過去」

變化版 見到狗要咁做

「開遮，湧過去」
「唔好退，湧過去」
「香港人，湧過去」

繼續推